Voor het midden van de dag, werden ze bezocht door Sir John en mevr Jennings, die na het horen van de komst van een meneer bij het huisje kwam om deel te nemen aan een enquête van de gast.
Met de hulp van zijn schoonmoeder, Sir John liet niet lang op de ontdekking dat de naam van Ferrars begon met een F. en deze bereid een toekomstige mine van raillery tegen de toegewijde Elinor, die alleen maar het vernieuwende karakter van hun bekendheid met Edward had verhinderd onmiddellijk gesprongen.
Maar, zoals het was, ze alleen geleerd, van enkele zeer belangrijke kijkt, hoe ver hun penetratie, gebaseerd op Margaret's instructies, verlengd.
Sir John kwam echter nooit van de Dashwoods zonder hen uitnodigen om te dineren in het park de volgende dag, of thee drinken met hen die avond.
Op dit moment, voor de betere entertainment van de bezoeker, naar wiens amusement voelde hij zich gebonden te dragen, hij wilde ze overtuigt voor beide.
"Je moet drinken thee met ons," zei hij, "want we worden helemaal alleen - en morgen moet je absoluut met ons dineren, want we zijn een groot feest."
Mevr.
Jennings gedwongen de noodzaak.
"En wie weet, maar je kan een dans," zei ze.
"En dat zal u verleiden, Miss Marianne."
"Een dans!"
riep Marianne.
"Onmogelijk!
Wie dansen?"
"Wie!
Waarom uzelf en de Careys en Whitakers.-- Wat!
u dacht niemand kon dansen omdat een bepaalde persoon die wordt onnoembare is verdwenen!"
"Ik wens met heel mijn ziel," riep Sir John, "dat Willoughby werden onder ons opnieuw."
Dit, en Marianne's verpinken gaf nieuwe verdenkingen bij Edward.
"En wie Willoughby?"
